霹靂鉸剪腳 失常漢箝女途人

黑絲

old news is so 唔識串

借支筆比我賭馬，金，
兇手係咪上開淘寶

打電話問功夫

唔好夾住我，好痛呀，救命

十幾廿年前已經有淘寶

邊位波台會員

睇親都笑

唔知佢而家點呢？

蓋XXXXX